心事台

因為你我會記得呢一分鐘

1960年4月16號下晝3點前嘅呢一分鐘

好sad